老豆掛住玩電話 老母發脾氣

我老豆最近唔駛返工
除咗沖涼，連痾屎都睇住電話 自拍上fb
老母就話佢唔幫手做家務，日日同我發脾氣
話兩話老豆，佢就駁二十句
家姐同啊妹都火爆，老豆駁嘴，佢地又駁嘴，最後都係搵著老母黎搞
點算好？好撚煩

好過係出面玩女人

都係嘅
但佢成日自拍 大大聲播youtube真係好難頂